［認真］和理非應該帶物資

三個月喇，無錯我地堅持左三個月喇
但係我地既作用比較返一兩個月前又係咪一樣
唔好覺得唱歌可以軀走中共
唱歌係有佢既作用
但係戰場上除左戰歌
物資都真係好重要
只要每一個人都帶少少
加埋就有好多嫁喇

六月尾既物資站係咩都有嫁
索帶 遮 較剪 水 Gear 鹽水 etc.
要咩人鏈就可以係咁傳上去
但係衣家呢
人鏈其實已經無見好耐
今日先見返
但有人鏈無物資係無用嫁

嚟緊1/10呀，你地話要打中共
呢日係大日子嚟嫁
求吓你地真係每人都帶少少野出嚟喇
前線勇武好需要你地啲物資嫁
應承我好嗎？

其真每次開戰附近仲有好多舖頭開
呢啲都係我地啲文具店嚟嫁
執笠倉就有好多
索帶 士巴拿 六角匙 較剪 etc.
你身上派晒/無既
去搵文具舖買喇
唔夠膽 有負擔
咁就買物資資援吓好嗎？

推一推

仲有我地無啲狗咁有錢
咁有方法去有咁多好靚既裝
我地都可以土法嫁
記唔記得之前我地可以整紙皮盾俾前線
紙皮 膠樽 膠紙 較剪
加上魔法
呢啲可以合成低級防具嫁
大家一齊幫吓前線好嗎
出嚟唔係行就有用
每人做多步喇

和理非帶物資please

分工合作

每人帶少少 香港更美妙

我覺得和理非基本上都應該要帶遮、索帶同水啦，呢啲最易入手。其他物資就盡量帶到就帶。

和理非被捕師請帶魔法元素

係
呢排啲狗好鍾意搜袋
就係想令我地咩都唔敢拎
佢地就更易拉就我地啲手足
但好多野真係搜到都告唔到嫁
急救用品 水 泳鏡 索帶 較剪etc.
帶少少出街點告你呀
只少都帶呢啲野俾手足用喇

push每人都得d已經好多
唔好懶

真
六月嗌索帶即刻人人係袋拎出嚟
今日我見都係手足自備
但我搵到間執笠倉
入面一大堆無人買俾手足用

帶自制盾，燒烤叉，行山杖，棒球棍，汽油，玻璃樽
兵器類要多啲呀！

普及啲先，始終帶人驚
天氣熱要帶多支水飲 帶把遮遮太陽
屋企要整野買索帶
家用藥箱要補給
要整手工買多把較剪 買膠紙 噴膠
當然運動開 要行山 帶/買行山杖
買定燒烤叉準備之後燒烤
呢啲都係好合理既事

Push

推

［整合］十一執齊野

PUSH

有無補充？ 又可以發揮airdrop功用了

真係好缺物資 前面打到要用埋自己啲水樽 縮鬼遮都出埋 前線好耐有見過野食了 前線個個都好餓